投票一下，有幾多人既老婆係處女

係
唔係

統計一下

不過愛你既就係好老婆
但有處同你行到尾既更加恭喜

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

有處嘅叫老婆
冇處嘅叫肉便器

絲打都可以投

如果你個處係俾老公就正皮
唔係就負皮

留咗正皮既可唔可以講下你地點識，有處又係咪開心d
負皮既你地又點克服老婆唔係處呢回事？？

兩倍，真唔真

正皮既可能佢呃你

連登仔平均年齡層大概dse畢業到
可能連手仔都未拖過更加唔好講知啲結婚手續
你上baby kingdom問可能仲實際

老公係處
千人斬會好D

佢中七預備升大學
去我公司做暑假工識既

講真心
無論你講幾多廢話都好
幾時老婆都係處既好
有邊個想個老婆俾人屌過呀

而家老d 既巴打都走哂？
我十幾歲上高登上到而家

同意啊, 有當然係處好
咁其他地方呢，你地夾唔夾開唔開心啊

未試過其他人，無比較

超級夾
思維上好多野都一樣
呢個好重要
如果大家諗法太多出入
俾你結到婚
都好難行落去

所以結婚前要諗清楚
唔夾勉強咁結
遲早離婚收場

咁處女同唔係處，會唔會成為你結婚考慮既一個因素？

不如投票一下，連登有幾多人係處

我老婆係四手閪
好撚污糟

處唔處根本無撚所謂,啲青頭鳩先咁著重呢啲野
根本連拖都無撚拍過班柒頭

我同未婚妻年都係處，廿中，準備結婚，

有乜可能到結婚都仲係處
就算佢第一次係俾你
都係拍拖個時俾左啦下話

後生個時乜都玩過，因為我個樣好純，識到老公之後呃佢我係處女

係唔係唔緊要
最緊要自己有屌過處

利申：

即係佢個處係俾你